### Напишите программу которая ищет в тексте 10 наиболее часто встречающихся слов и выводит их в порядке убывания их частотности.

Для слов, имеющих одинаковую частотность, сортировка осуществляется по алфавиту. 

Знаки пунктуации игнорируются.

Регистр не имеет значения. Слова короче или равные трем символам игнорируются.

Пример текста:

Шел Грека через реку, видит Грека в реке рак, сунул грека руку в реку рак его за руку цап

#### Пример вывода:
```
грека - 3
реку - 2
руку - 2
видит - 1
реке - 1
сунул - 1
через - 1
```

```
$str = "Шел Грека через реку, видит Грека в реке рак, сунул грека руку в реку рак его за руку цап";
$countWords = new CountWords($str);
$words = $countWords->getCount();
foreach ($words as $word => $count) {
    echo $word . " - " . $count . "\n";
}
```